有無人從來都係無朋友幫你慶祝生日

如題
有無人一樣都係未試過有朋友會幫你慶祝生日
食生日蛋糕
做左20年人都未試過
到底有朋友記得自己生日，會幫自己慶祝係咩感覺？

我都係二十年未試過

都咁多年喇 仲唔慣？

我垃圾

每次同朋友慶祝生日
我堅持要買生日蛋糕比佢地
但係無人會買返比我

要我自己特登約、提住先約到人出黎食飯
仲要同平時一樣，唔會有咩蛋糕咩禮物，都係AA制
所以舊年生日我自己一個去左日本，反正都無人陪我過
不如直接唔係香港過，起碼比自己覺得
唔係我無朋友，只係我唔係香港姐

我都係，不過唔係個個都會，熟嗰d 就慶祝

但到我生日就生日快樂都未必有，咪講話慶祝

連可以約既人都無

生日過得同平日一樣

見到同學好開心會一班人同佢慶祝
又買蛋糕俾佢
好羨慕佢地

我二十一年，年年同屋企人慶祝都很満足

年年生日都係同屋企人食餐飯之後自己行下街就算

佢哋每次生日
我都買蛋糕call馬幫佢哋慶祝生日
到我個日 連生日快樂都冇句
經過咁多次之後
我唔會再當佢哋係朋友

每年得一兩個人pm講生日快樂
你幾時生日我寫落時間表

其實都係同平日差唔多
只係等一班兄弟有個藉口一齊出黎食個飯姐 平日好難聚到十幾個人

不過上年都係留左比女女 之後先同兄弟補祝返

以前無咩野 人愈大反而愈唔慣

自己買俾自己
然後自己唱生日歌俾自己聽

我同你慶祝囉

咁你走開啦

無啦其實呢年幾大家都開始疏遠 我諗今年會出黎既人都唔多

以前中學時代 有個相同fd zone嘅女仔同我同一日生日
班人無人性到可以淨係同個女仔慶祝 話有個好憎我嘅女仔喺到 唔方便 要我自己食 然後仲好意思返到班房請我食舊wasabi壽司當生日飯
我係男仔啫 我都想有班朋友同我慶祝下 講句生日快樂都好吖
唉過咗去 其實都仲係好記得 勿相認

冇,連屋企都冇
如果而家有人幫我慶祝生日,拎個蛋糕出黎,對住我唱生日歌
我反而會唔慣

我

same here
依家進化到我約人就放飛機
佢地自己約就唔叫我

這些機會。。。

男人老狗一大班人食蛋糕好似好奇怪咁
平時聚開嘅反而唔會特登為生日而出嚟
有時生日快樂都唔記得打
利申廿幾年都未試過同frd過生日

男人老狗搞呢d野做乜春女人咩

睇黎連登要開番個生日台先得

有乜所謂
果日完左咪又係咁過 早已生無可戀

happy birthday

生日未到

樓主
Happy Birthday

差唔多啦，我怕我唔記得，你生日到時開番呢個post啦

你又知我幾時生日

上得黎都係呢3月內左右會生日
利申:估

23年都冇，黎緊第24年

仲有一個星期就到
做曬心理準備自己一個過

頂住呀巴打，生日得24小時好快就過

連登有愛吖哈利

從來都係同人慶生 冇人同我慶生

有蛋糕食已經好開心了
謝謝你

未到生日啊

我同你差一日

冇咩感覺 咁多年都唔化咩

真架？！
咁有緣！

推
樓豬生日快樂！

樓主生日快樂呀